［日常保養］水箱水

大家會自己搞定俾車房搞？

我自己倒屈神屎蒸餾水..
其實得唔得
果陣車房教我咁做

第一次聽水箱水要比車房搞

水箱底放水
用水喉入滿 渣一轉再重覆兩三次
最後入枝水箱水再加蒸餾水

通常幾耐要換/加

一兩次冇所謂，唔好太多次，會溝淡冷卻液成份

你第一次就識換